今日唔係D-Day，無必要衝犬總

唔好入去啊，一衝等同比機會佢開真槍，真係會死人架

衝左真係變D day 啲狗任打🤦🏻‍♂️

但你要記住d day最後邊面嬴